msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-03-15 18:51+0700\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"

#: src/pages/studios.tsx:261
msgid "$MYRIA is the native governance and utility token that encapsulates the Myria ecosystem. Players will be able to use $MYRIA to buy, trade, upgrade, vote and more!"
msgstr "$MYRIA는 Myria 생태계를 압축하는 토착 관리 및 유틸리티 토큰에 해당된다. 선수들은 $MYRIA를 사용하여 구매, 거래, 업그레이드, 투표 및 그 이상을 할 수 있을 것이다."

#: src/components/for-developers/Ethereum.tsx:318
msgid "100% Ethereum-level security guarantees; whilst increase transaction speed and throughput"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:128
msgid "2 CPU Cores"
msgstr "2 CPU 코어"

#: src/pages/nodes.tsx:131
msgid "60 GB Disk Space"
msgstr "60 GB 디스크 공간"

#: src/components/NotiBanner.tsx:44
msgid "<0>$MYRIA</0> Node & token IBCO sales coming soon!"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:64
msgid "<0>In order to run any blockchain, including the Myria chain, nodes are required for verification of network transactions. Nodes in the Myria ecosystem will be used for a variety of network-supporting activities including initial test networks, block production and validation.</0><1>In addition to their role as potential validators, node owners will also be asked to - and rewarded for auxiliary blockchain network functions as the Myria ecosystem becomes more advanced. These include the need for decentralized storage of certain critical information in the Myria ecosystem, oracles, governance voting, as well as voting on game-specific concepts.</1>"
msgstr "<0> Myria 체인을 포함하여 모든 블록 체인을 가동하기 위해, 네트워크 거래 인증 목적 노드가 필수적이다. 생태계 노드는 최초 시험 네트워크, 블록 생산 및 인증을 포함 다양한 네트워크 지원 활동에 사용될 것이다. </0><1> 잠정적 검증자로서의 역할 외에도, 노드 소유자들은 또한 Myria 생태계가 더욱 향상됨에 따라 보조 블록 체인 네트워크 기능을 하도록 요청을 받고 또 보상을 받게 될 것이다. 이에는 Myria 생태계, 신탁, 관리 투표, 그 외 게임 특정 개념에 관한 투표의 특정 주요 정보에 대해 분산된 저장을 할 필요가 포함된다.</1>"

#: src/pages/studios.tsx:200
msgid "<0>Interoperable</0> & Interconnected NFTs"
msgstr "<0>상호 정보 교환 가능</0> & 상호 연결된 NFTs"

#: src/components/ecosystem/Backbone.tsx:36
msgid "<0>Myria Studios</0> creates a range of free-to-play AAA games spans across an entire interconnected ecosystem, built with the new standard of interoperable NFTs."
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:84
msgid "<0>Myria node operators will receive daily $MYRIA token rewards for the nodes work.</0><1>Node owners will also be rewarded with NFT drops and tokens based on their reputational score as node operators and general community members.</1><2>Reputation scores will be determined by the playing activity of node owners, the number of tokens they own and stake, previous uptime metrics, and their history of network support (e.g. validation or oracle provider).</2>"
msgstr "<0>노드 운영자는 매일 노드 작업에 대한 보상으로 $MYRIA 토큰을 받게 될 것이다. </0><1>노드 소유자들은 또한 노드 운영자 및 일반 커뮤니티 회원으로 자신의 명성 점수에 기반한 NFT 드롭 및 토큰으로 보상받게 될 것이다. </1><2>명성 점수는 노드 소유자의 플레이 활동, 그들이 소유하고 걸게 되는 토큰 수, 이전 가동시간 측정 수 및 네트워크 지원 이력(예를 들면 인증 혹은 신탁 제공자)에 의해 결정될 것이다.</2>"

#: src/pages/games.tsx:26
msgid "<0>Play</0> and earn <1/> rewards and NFTs"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:114
msgid "<0>You can choose whether you prefer to run your node in the cloud or locally.</0><1>Myria node software will be available to download on Windows and Mac. Our node operation is not heavily resource-intensive like traditional cryptocurrency mining. You’ll be able to run our node software from your home computer with the following minimum requirements:</1>"
msgstr "<0> 당신은 클라우드나 지역적으로 당신의 노드를 가동하기를 선호하는 지를 선택할 수 있다. </0><1>Myria 노드 소프트웨어는 윈도우 및 맥에서 다운로드하는데 이용 가능하다. 우리의 노드 가동은 전통적인 암호 화폐 채굴과 같이 심하게 자원집약형은 아니다. 당신은 다음 최소 요건을 갖춘 가정용 컴퓨터 만으로도 우리의 노드 소프트웨어를 가동시킬 수 있을 것이다: </1>"

#: src/pages/studios.tsx:173
msgid "A <0>decentralized ecosystem</0> of blockchain games and worlds"
msgstr "블록 체인 게임 및 세상의 <0>분권화된 생태계 </0> "

#: src/pages/nodes.tsx:137
msgid "A Stable Internet Connection"
msgstr "안정적인 인터넷 연결"

#: src/components/OurGames.tsx:42
msgid "A battle-royale shooter game"
msgstr "베틀 로얄 슈팅 게임"

#: src/components/home/Hero.tsx:144
msgid "A decentralised Ethereum scaling platform, purpose built for digital assets and gaming."
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:106
msgid "A dynamic, entreprenurial executive with over 8+ years in management consulting, focusing on organisational transformations for global companies such as Bandai Namco, Verizon, Vanguard, Kayo Streaming and more. More recently founding aliens.com."
msgstr "관리 컨설팅에 8년 이상 경력의 동적인 기업 경영진, 버라이존, 뱅가드, 커요 스트리밍 및 그 이상과 같은 글로벌 기업들을 대상으로 하는 조직 변화에 집중함. 더 최근에는 aliens.com.을 창설한다."

#: src/pages/team.tsx:101
msgid "A dynamic, entreprenurial executive with over 8+ years in management consulting, focusing on organisational transformations for global companies such as Verizon, Vanguard, Kayo Streaming and more. More recently founding aliens.com."
msgstr ""

#: src/components/OurGames.tsx:59
msgid "A multiplayer go-kart racing game"
msgstr "멀티플레이어 고-카트 레이싱 게임"

#: src/components/OurGames.tsx:25
msgid "A multiplayer obstacle course game"
msgstr "멀티플레이어 장애물 코스 게임"

#: src/pages/about-us.tsx:46
msgid "A serial entrepreneur and Web3 proponent with over 15 years of founding experience including four multinational VC-backed companies in traditional tech. More recently founding aliens.com and a blockchain P2E platform."
msgstr "전통 기술의 4개국 이상의 복수 국적 VC의 후원을 받는 기업을 포함하여 15년 이상의 창설 경험을 갖춘 연쇄 창업자이자 Web3 제안자. 더욱 최근에는 aliens.com과 블록 체인 P2E 플랫폼을 창설한다."

#: src/pages/team.tsx:41
msgid "A serial entrepreneur and Web3 proponent with over 15 years of founding experience including four multinational VC-backed companies in traditional tech. More recently founding aliens.com and a blockchain SAAS platform."
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:137
#: src/pages/team.tsx:131
msgid "AJ has over 20 years of multidisciplinary design experience— from web and apparel design, to crafting brand identities. He has worked with global brands including Nike, Adidas and Microsoft, among others."
msgstr "AJ는 20년 이상의 여러 학문 분야에 걸친 종합적 경륜을 갖추고 있음 – 웹 및 의상 디자인부터 브랜드 정체성 크래프팅까지. 그 중에서도, 그는 나이키, 아디다스 및 마이크로소프트를 포함한 글로벌 브랜드와 작업을 해 왔다."

#: src/components/Careers/Careers.tsx:74
msgid "APPLY NOW"
msgstr "지금 신청하기"

#: src/components/Footer.tsx:90
#: src/components/Header/Header.tsx:72
msgid "About"
msgstr "에 관하여"

#: src/pages/for-studios.tsx:50
msgid "Access ongoing education and technical support to ensure a successful onboarding onto the blockchain."
msgstr "블록 체인으로의 성공적인 탑승을 보장하고자 지속적인 교육 및 기술 지원 접속"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:24
#: src/pages/for-developers/solution.tsx:33
msgid "Account abstractions and other features not yet available on Ethereum"
msgstr ""

#: src/components/Careers/Careers.tsx:27
msgid "All positions"
msgstr "모든 위치"

#: src/pages/for-studios.tsx:82
msgid "An end-to-end solution for token-based game economies and NFTs that benefits the community"
msgstr "커뮤니티에 이익을 주는 토큰 기반 게임 경제 및 NFT 목적에 맞는 솔루션"

#: src/components/OurGames.tsx:76
msgid "An objective-based shooter game"
msgstr "목적-기반 슈팅 게임"

#: src/pages/nodes.tsx:134
msgid "An x86/X64 Processor"
msgstr "x86/X64 프로세서"

#: src/pages/about-us.tsx:31
#: src/pages/team.tsx:26
msgid "Andrew has been a tech executive in the gaming industry with a career spanning over 27 years. He has worked with some of the most recognizable names in the industry, including Activision, Electronic Arts, 2K, Ubisoft, Sony, and Midway."
msgstr "앤드류(Andrew)는 27년 이상 경력의 게임 산업 분야 기술 이사이다. 그는 액티비젼, 일렉트로닉 아트, 2K, 유비소프트, 소니 및 미드웨이를 포함하여 산업의 가장 인정받을 만한 몇몇 이름들과 함께 작업해 오고 있다."

#: src/components/Video/Setting.tsx:19
msgid "Applies to all videos"
msgstr "모든 동영상에 적용됨"

#: src/pages/for-developers/index.tsx:56
#: src/pages/for-developers/solution.tsx:151
msgid "Apply now"
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:23
#: src/pages/for-developers/solution.tsx:32
msgid "Arbitrary smart contracts written in Solidity and other languages"
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:111
msgid "Architecture"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:135
#: src/pages/team.tsx:129
msgid "Art Creative Lead"
msgstr "아트 창의적 리드"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:227
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:131
msgid "At Myria, we believe NFTs should not only endow players with verifiable ownership, but also allow players to take their NFTs from one game to another."
msgstr "Myria에서 우리는 NFT가 플레이어들에게 입증 가능한 소유권을 제공할 뿐 아니라, 플레이어들이 모든 게임에서 자신들의 NFT를 취하도록 허용하여야 한다."

#: src/components/Video/Setting.tsx:18
msgid "Autoplay"
msgstr "오토플레이"

#: src/components/Program.tsx:18
#: src/pages/nodes.tsx:288
#: src/pages/studios.tsx:361
msgid "BUY A NODE"
msgstr "노드 구매"

#: src/components/Program.tsx:9
#: src/pages/studios.tsx:353
msgid "Become a Myria node owner & receive rewards"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:281
msgid "Become an integral part of the Myria ecosystem and reap the benefits of your contribution. Early founder node operators receive preferential pricing, which increases as nodes are sold."
msgstr "Myria 생태계의 일체가 되고 당신의 기여 이익을 수확함. 초기 창설자 노드 운영자들은 우선 가격 책정을 받는데, 이는 노드가 판매됨으로 인해 증가됨."

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:33
msgid "Blockchain consultancy"
msgstr ""

#: src/pages/for-studios.tsx:79
msgid "Blockchain infrastructure for Game Studios"
msgstr "게임 스튜디오의 블록 체인 기반시설"

#: src/pages/for-studios.tsx:21
msgid "Blockchain platform for game studios"
msgstr "게임 스튜디오의 블록 체인 플랫폼"

#: src/pages/about-us.tsx:61
#: src/pages/team.tsx:56
msgid "Brendan brings a decade of experience in blockchain. He has founded an escrow solution on the Bitcoin blockchain, a crypto ETF on ethereum, and was blockchain lead for the world’s largest trade finance blockchain network."
msgstr "브랜든(Brendan)은 블록 체인에서 10년간의 경험을 가지고 있다. 그는 비트코인 블록 체인, 이더리움 암호화폐 ETF 에스크로 솔루션을 창설하였고 세계 최대 거래 금융 블록 체인 네트워크의 블록 체인 리드였다."

#: src/components/home/Hero.tsx:131
msgid "Bringing <0>blockchain gaming </0>to the world"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:91
#: src/pages/team.tsx:146
msgid "Brock is an entreprenurial product lead with over 10+ years experience working in the tech startups and founded his own MarTech company. More recently, he helped scale one of the largest blockchain companies focusing on product tokenomics and growth."
msgstr "브록(Brock)은 기술 스타트업에서 일하며 10년 이상의 경륜을 갖춘 기업가 제품 리드이고 자신의 마르텍 기업을 설립하였다. 더 최근에는, 그는 제품 토큰노믹스 및 성장에 집중하는 최대 블록 체인 기업들 중의 하나를 키우는데 일조하였다."

#: src/components/for-developers/BuildYourBlockchain.tsx:14
msgid "Build your blockchain game with Myria"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:103
msgid "Buying a node license will give the owner the right to run the node (either locally or in the cloud) and receive rewards as determined by governance."
msgstr "노드 라이선스 구매는 소유자에게 노드를 가동할 권리(장소상으로나 클라우드에서)를 주고 관리 방식으로 결정됨에 따라 보상을 받게 될 것이다."

#: src/pages/team.tsx:69
msgid "CMO"
msgstr ""

#: src/pages/team.tsx:84
msgid "CPO (People)"
msgstr ""

#: src/components/Footer.tsx:106
#: src/components/Header/Header.tsx:88
#: src/pages/careers.tsx:19
msgid "Careers"
msgstr "경력"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:26
#: src/pages/for-developers/solution.tsx:35
msgid "Clear roadmap to privacy-preserving smart contracts"
msgstr ""

#: src/pages/team.tsx:39
msgid "Co-Founder - CEO"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:29
#: src/pages/team.tsx:24
msgid "Co-Founder - CTO"
msgstr "공동 창설자 - CTO"

#: src/pages/about-us.tsx:104
#: src/pages/team.tsx:99
msgid "Co-Founder - Operations"
msgstr "공동 창설자 – 가동"

#: src/pages/about-us.tsx:44
msgid "Co-Founder - Project Lead"
msgstr "공동 창설자 – 프로젝트 리드"

#: src/components/ComingSoon.tsx:46
msgid "Coming Soon"
msgstr "개봉 박두"

#: src/components/Header/Header.tsx:94
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: src/pages/about-us.tsx:182
msgid "Community Lead"
msgstr "커뮤니티 리드"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:45
msgid "Compliance support"
msgstr ""

#: src/pages/contact.tsx:52
msgid "Connect with us"
msgstr "우리들 과의 연결"

#: src/pages/for-gamers.tsx:113
msgid "Connecting the world through <0>play</0>"
msgstr "<0>플레이</0>를 통하여 세상과 연결하기"

#: src/pages/_app.tsx:21
msgid "Connecting the world through play"
msgstr "플레이를 통하여 세상과 연결하기"

#: src/components/Footer.tsx:116
msgid "Contact Us"
msgstr "당사 연락처"

#: src/pages/contact.tsx:37
msgid "Contact us"
msgstr "당사 연락처"

#: src/pages/team.tsx:161
msgid "Craig brings over 10+ years of experience in leading web & app UI/UX design and crafting brand identities. He has worked with global companies across industires such as communications, financial institutions, media and more."
msgstr "크레이그(Craig)는 웹 & 앱 UI/UX 디자인 및 크래프팅 브랜드 아이덴티티를 주도하는데 10년 이상의 경륜을 갖추고 있다. 그는 통신, 금융 기관, 미디어 및 그 외 산업을 넘어 글로벌 기업들과 일해 왔다."

#: src/pages/about-us.tsx:169
msgid "Craig brings over 10+ years of experience in leading web & app UI/UX design and crafting brand identities. He has worked with global companies across industries such as communications, financial institutions, media and more."
msgstr "크레이그는 웹 & 앱 UI/UX 디자인을 리드하고 브랜드 아이덴티티를 만드는데 10년 이상의 경륜을 제공합니다. 그는 통신, 금융 기관, 미디어 및 그 이상의 산업에 해당되는 글로벌 기업들과 함께 작업해 왔습니다."

#: src/pages/nodes.tsx:22
msgid "Daily $MYRIA token rewards"
msgstr "매일의 $MYRIA 토큰 보상"

#: src/pages/team.tsx:71
msgid "Dave has over 25 years of marketing and management experience. He previously lead marketing at Banxa and Rockstar Games. Dave also founded Marley Spoon; taking the company from inception to IPO."
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:188
msgid "Decentralize the network by providing computing resources"
msgstr "자원 계산을 제공하여 네트워크를 분권화한다."

#: src/pages/nodes.tsx:154
msgid "Details will be announced soon."
msgstr "세부 사항은 곧 공표될 것이다."

#: src/components/home/OurGames.tsx:59
msgid "Discover more"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:37
msgid "Each node is allowed to vote on proposed changes to the Myria chain and nodes will also hold greater voting power throughout the Myriaverse"
msgstr "각 노드는 Myria 체인에 제시된 변화에 대해 투표하는 것이 허용되고 노드는 또한 Myriaverse를 통하여 더 큰 투표 권한을 유지할 것이다."

#: src/components/Footer.tsx:39
#: src/components/Header/Header.tsx:29
msgid "Ecosystem"
msgstr "생태계"

#: src/pages/for-studios.tsx:48
msgid "Education and support"
msgstr "교육과 지원"

#: src/components/GetInTouch.tsx:27
#: src/components/Subscribe.tsx:20
msgid "Email is required!"
msgstr "이-메일이 요구됨!"

#: src/components/for-developers/Ethereum.tsx:148
msgid "Empower mainstream adoption to Ethereum using Myria’s scaling solution"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:247
#: src/pages/for-gamers.tsx:33
msgid "Empowering players"
msgstr "선수들에게 권한 부여"

#: src/pages/for-developers/index.tsx:38
msgid "Enabling digital asset scalabiltiy on Ethereum"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:22
#: src/components/for-developers/Myria.tsx:34
#: src/components/for-developers/Myria.tsx:40
msgid "Enabling true scalability while leveraging the Ethereum network"
msgstr ""

#: src/pages/ecosystem.tsx:35
msgid "Enhancing the power of play through blockchain"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:314
msgid "Enhancing the power of play through blockchain, enabling economic access and ownership, and driving a new era of opportunity, exploration and freedom."
msgstr "블록 체인을 통해 플레이 파워를 향상시킴, 경제적 접속 및 소유권 가능, 그리고 지구상의 모든 인간에게 기회와, 탐구 및 자유의 새 시대를 열어 준다."

#: src/components/Subscribe.tsx:74
msgid "Enter your email address"
msgstr "당신의 이 메일 주소 입력"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:13
msgid "Ethereum-level security provided by zk-STARKs"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:49
msgid "Exclusive NFTs"
msgstr "독점적 NFT"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:24
msgid "Expereince low transaction fee and high throughput rate of up to 9000 transactions per second with our Myria scaling solution."
msgstr ""

#: src/components/FirstTimeVisitModal.tsx:58
msgid "FOLLOW US ON TWITTER"
msgstr "트위터에서 우리를 따를 것."

#: src/components/NotiBanner.tsx:23
msgid "FOR DEVELOPERS"
msgstr ""

#: src/components/NotiBanner.tsx:18
msgid "FOR GAMERS"
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:116
msgid "Fast transaction confirmation times provided by the L2 chain, while zk proofs and L1 data availability provide Ethereum-level security."
msgstr ""

#: src/components/Footer.tsx:60
#: src/components/Footer.tsx:67
msgid "For Developers"
msgstr ""

#: src/pages/index.tsx:55
msgid "Founded by leading gaming and blockchain industry veterans"
msgstr "주도적인 게이밍 및 블록 체인 산업 베테랑에 의해 창설됨"

#: src/pages/about-us.tsx:221
msgid "Fun, high-quality and free are our core beliefs. We believe in open and equitable access, enabling more people to experience and enjoy the benefits of blockchain and the metaverse."
msgstr "재미, 고품질 그리고 무료는 우리의 핵심적인 신조입니다. 우리는 열려 있고 공평한 접속을 통해 더 많은 사람들이 블록체인과 메타버스를 경험하고 누릴 수 있을 거라 믿습니다."

#: src/pages/for-gamers.tsx:178
msgid "GET A NODE"
msgstr "노드 획득"

#: src/pages/_app.tsx:30
msgid "Game NFT"
msgstr "게임 NFT"

#: src/pages/for-gamers.tsx:20
msgid "Gameplay first"
msgstr "게임 플레이 먼저"

#: src/pages/about-us.tsx:219
msgid "Gameplay first & free to play"
msgstr "게임방식이 먼저이고 무료로 즐길 수 있습니다."

#: src/components/Footer.tsx:12
#: src/components/Footer.tsx:43
#: src/components/Header/Header.tsx:35
msgid "Games"
msgstr "게임"

#: src/pages/about-us.tsx:120
#: src/pages/team.tsx:174
msgid "Games Producer"
msgstr "게임 생산자"

#: src/components/Program.tsx:32
msgid "Gaming is evolving. Build with Myria!"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:63
msgid "Gaming is evolving. Build with Myria."
msgstr ""

#: src/components/Footer.tsx:86
msgid "General"
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:65
msgid "General purpose zk-rollup"
msgstr ""

#: src/components/Footer.tsx:71
msgid "Get Started"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:278
msgid "Get a founders node today"
msgstr "오늘 창설자 노드 획득"

#: src/pages/for-studios.tsx:37
msgid "Got an innovative gaming idea? Apply for a grant to manifest your vision on the Myria chain."
msgstr "혁신적 게임 아이디어를 얻었다고? Myria 체인 상 당신의 비전을 나타내기 위해 보조금 신청한다."

#: src/pages/about-us.tsx:59
#: src/pages/team.tsx:54
msgid "Head of Blockchain"
msgstr "블록 체인 "

#: src/pages/about-us.tsx:74
#: src/pages/team.tsx:114
msgid "Head of Game Design"
msgstr "게임 설계 책임자"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:16
msgid "High throughput of 1,000+ TPS before sharding and 10,000+ TPS after sharding"
msgstr ""

#: src/components/Header/Header.tsx:22
#: src/components/Header/Header.tsx:54
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: src/pages/nodes.tsx:101
msgid "How can I become a Myria node operator?"
msgstr "나는 Myria 노드 운영자가 어떻게 될 수 있는가?"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:221
#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:239
#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:257
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:127
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:150
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:174
msgid "How it works"
msgstr "그것은 어떻게 작동할까?"

#: src/pages/nodes.tsx:163
msgid "How many Myria node licenses will be released?"
msgstr "얼마나 많은 Myria 노드 라이선스가 출시될까?"

#: src/pages/nodes.tsx:152
msgid "How much will a Myria node license cost?"
msgstr "Myria 노드 라이선스 얼마나 많은 비용이 들까?"

#: src/pages/about-us.tsx:184
msgid "Hunter is an intrapreneur in the crypto space since 2016, joining projects at the forefront of innovation and helping them build global communities. He has catalyzed and amplified partnerships with some of the largest projects and influencers in this space."
msgstr "헌터는 2016년 이후 암호화폐 공간의  사내 기업가로,  혁신 선두에서 프로젝트에 합류하여 글로벌 커뮤니티를 수립하는데 일조하고 있습니다. 그는  몇몇 최대 프로젝트 동업자 관계와 이 공간에 대한 영향력을  촉진시키고  증폭시켜 왔습니다."

#: src/pages/game-detail/[id].tsx:426
msgid "IN DEVELOPMENT"
msgstr ""

#: src/components/JoinTheRevolution.tsx:28
msgid "If you want to make a real impact in gaming and blockchain, join us at Myria. We’re scouring the world for the best and brightest to join our rapidly growing company."
msgstr "만일 당신이 게이밍과 불록 체인에 진정한 영향을 미치기 원한다면, Myria에서 우리들에게 가입할 것이다. 우리는 우리의 급속하게 성장하는 기업에게 합류하여 최상의 가장 밝게 세상을 탐색하고 있다."

#: src/pages/team.tsx:86
msgid "In his role leading the People team, Damian helps Myria connect, develop and care for its global team. Damian brings decades of experience to Myria and was previously Global Head of People for Bitmex and Goldman Sachs."
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:52
msgid "Instant project visibility"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:55
msgid "Instantly reach and build an engaged player community of evangelists around your project through the Myria platform and network partners."
msgstr ""

#: src/components/GetInTouch.tsx:26
#: src/components/Subscribe.tsx:19
msgid "Invalid email!"
msgstr "무효인 이 메일!"

#: src/pages/team.tsx:116
msgid "Ivan has 10+ years of experience in the game industry. He has been a lead game designer at Gameloft, CrazyLabs, GPG (Ubisoft), Sperasoft, and more, with his games amassing billions of downloads."
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:76
msgid "Ivan has 10+ years of experience in the game industry. He has been a lead game designer at Gameloft, CrazyLabs, GPG (Ubisoft), Sperasoft, and more, with his games amassing half a billion downloads."
msgstr "이반(Ivan)은 게임 산업에 10년 이상의 경력을 갖추고 있다. 그는 Gameloft, CrazyLabs, GPG (Ubisoft), Sperasoft 등등에서 총 5억회의 다운로드를 모으는 자신의 게임을 갖춘 리드 게임 디자이너로 활동해 왔다."

#: src/components/ComingSoon.tsx:59
#: src/components/FirstTimeVisitModal.tsx:44
#: src/components/Header/DesktopHeader.tsx:113
#: src/components/Header/MobileHeader.tsx:35
#: src/components/Header/MobileHeader.tsx:54
#: src/components/NotiBanner.tsx:55
#: src/components/home/Hero.tsx:166
#: src/pages/game-detail/[id].tsx:436
msgid "JOIN DISCORD"
msgstr "DISCORD에 합류하기"

#: src/components/JoinTheRevolution.tsx:35
msgid "JOIN THE TEAM"
msgstr "팀에 합류하기"

#: src/pages/about-us.tsx:153
msgid "Jem brings a breadth of business operations and strategy experience, including 10+ years working with corporate companies in pitching and fundraising, and 6 years managing strategy execution for tech and blockchain companies."
msgstr "젬(Jem)은 광범위한 사업 운용과 전략 경험을 갖추고 있으며, 그 속에는 설득과 자금 조달에 있어 기업들과의 10년 이상의 작업, 그리고 기술 및 블록 체인 기업에 대한 6년간의 관리 전략 이행이 포함된다."

#: src/pages/studios.tsx:381
msgid "Join MYRIA"
msgstr ""

#: src/pages/studios.tsx:373
msgid "Join Myria in building the next blockchain revolution"
msgstr ""

#: src/pages/careers.tsx:21
msgid "Join our team of 60+ to forge to future of blockchain gaming"
msgstr "블록 체인 게이밍의 미래를 구축하고자 60개 이상의 팀 합류"

#: src/pages/about-us.tsx:199
#: src/pages/team.tsx:191
msgid "Kidono is an experienced partner lead with extensive experience managing external development engagements. He has worked with some of the largest game production companies, including Marvel, Tencent, Winkings and more."
msgstr "키도노(Kidono)는 외부 개발 약속을 관리하는 광범위한 경험을 가진 노련한 파트너 리드이다. 그는 Marvel, Tencent, Winkings 등등을 포함하는 몇몇 최대 게임 생산 기업들과 작업해 왔다."

#: src/pages/studios.tsx:212
msgid "LEARN MORE"
msgstr "더 많이 배우기"

#: src/components/home/News.tsx:32
msgid "Latest Updates & News"
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:113
msgid "Layer 2 scalability solution"
msgstr ""

#: src/components/home/Hero.tsx:155
msgid "Learn more"
msgstr "더 많이 배우기"

#: src/components/Program.tsx:35
#: src/pages/studios.tsx:376
msgid "Learn more about our job current openings and see how you can get involved!"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:367
#: src/pages/team.tsx:230
msgid "Led by industry experts"
msgstr "산업 전문가들에 의한 주도"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:30
msgid "Leverage prebuilt Myria platform and tools - we take care of the supporting tools so you can focus on building your business."
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:17
msgid "Low transaction fees: over 100x lower than fees on Ethereum"
msgstr ""

#: src/components/Header/Header.tsx:84
msgid "MYRIA STUDIOS"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:15
msgid "Manage your NFT & digital assets"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:16
msgid "Manage your digital storefront and marketplace"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:151
msgid "Marketing Manager"
msgstr "마케팅 관리자"

#: src/components/GetInTouch.tsx:35
msgid "Message is required!"
msgstr "메시지가 요구됨!"

#: src/pages/studios.tsx:344
msgid "More details coming soon"
msgstr "좀 더 세부 내용 개봉 박두"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:322
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:196
msgid "Morphing NFTs™"
msgstr "모핑 NFTs™"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:260
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:176
msgid "Morphing NFTs™ that adapt to your avatars"
msgstr "당신의 아바타에 적응되는 모핑 NFTs™"

#: src/pages/nodes.tsx:236
msgid "Myria FAQ"
msgstr "Myria 자주 묻는 질문"

#: src/components/ecosystem/Platform.tsx:67
msgid "Myria Marketplace"
msgstr ""

#: src/components/ecosystem/Platform.tsx:83
msgid "Myria Platform"
msgstr ""

#: src/components/Footer.tsx:56
msgid "Myria Studios"
msgstr ""

#: src/pages/studios.tsx:182
msgid "Myria Studios is building a range of free-to-play AAA games spans across an entire interconnected ecosystem. Players experience intertwining lore, characters, and rich storylines that carry across each game world, and Myria tokens and NFTs can be used across the Myriaverse."
msgstr ""

#: src/components/ecosystem/Platform.tsx:75
msgid "Myria Wallet"
msgstr ""

#: src/components/ecosystem/Platform.tsx:33
msgid "Myria combines a gaming platform with applications, tools and scaling infrastructure needed to bring blockchain gaming to life."
msgstr ""

#: src/pages/for-gamers.tsx:22
msgid "Myria develops fun AAA games that are enhanced by the blockchain, not vice versa."
msgstr "Myria는 블록 체인에 의해 향상되나 그 반대는 불가능한 재미있는 AAA 게임을 개발한다."

#: src/pages/for-studios.tsx:35
msgid "Myria ecosystem fund"
msgstr "Myria 생태계 기금"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:42
msgid "Myria facilitates with tokenomics consultancy, Play-to-Earn game design best practices to achieve your business objectives."
msgstr ""

#: src/pages/index.tsx:60
msgid "Myria has been built by an all-star team of over 100 people, united with a common vision of revolutionizing gaming with blockchain technology."
msgstr ""

#: src/components/ecosystem/Backbone.tsx:24
msgid "Myria help project partners set up for success. <0>Learn more</0> about our easy-to-use, full stack solution and build with Myria today."
msgstr ""

#: src/components/ComingSoon.tsx:48
#: src/pages/_app.tsx:22
#: src/pages/_app.tsx:35
msgid "Myria is a blockchain gaming ecosystem powered by the Myria blockchain."
msgstr "Myria는 Myria 블록체인에 의해 가동되는 블록 체인 게이밍 생태계이다."

#: src/pages/ecosystem.tsx:38
msgid "Myria is a decentralised Ethereum Layer 2, built to empower digital assets, NFT and blockchain gaming."
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:67
msgid "Myria is a decentralised Ethereum Layer 2, built to empower digital assets, NFT, blockchain gaming and more."
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/index.tsx:41
msgid "Myria is a decentralised Ethereum Layer 2, built to scale digital assets, NFTs and blockchain gaming."
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:262
msgid "Myria is community powered and governed through the Myria DAO. We are handing the power back to the people to build a better metaverse."
msgstr "Myria는 Myria DAO를 통해 동력을 받고 관리되는 커뮤니티이다. 우리는 더 나은 메타버스를 건립하기 위해 사람들에게 파워를 나누어 주고 있다."

#: src/pages/for-gamers.tsx:48
msgid "Myria is supported by a network of community-powered nodes, who receive rewards for their contributions."
msgstr "Myria는 커뮤니티에 가동되는 노드 네트워크로 지원을 받으며, 이는 그들의 기부에 대한 보상을 받는다."

#: src/components/ecosystem/Backbone.tsx:59
msgid "Myria is the backbone of blockchain gaming"
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/index.tsx:49
#: src/pages/for-developers/solution.tsx:144
msgid "Myria launches $200M game developer grant program"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:146
msgid "Myria node license sales are anticipated to commence in March 2022 (subject to change)."
msgstr "Myria 노드 라이선스 판매는 2022년 3월에 시작할 것으로 예상된다. (변경될 수도 있음)"

#: src/pages/nodes.tsx:24
msgid "Myria node operators will receive daily $MYRIA token rewards for the nodes work."
msgstr "Myria 노드 운영자들은 노드 작업에 대해 매일 $MYRIA 토큰 보상을 받게 될 것이다."

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:66
msgid "Myria provides an end-to-end solution for developers and publishers, and help you unlock the blockchain potential of your business"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:36
msgid "Myria provides blockchain consultancy services on NFT sale, blockchain integrations and platform support."
msgstr ""

#: src/pages/_app.tsx:23
#: src/pages/_app.tsx:34
msgid "Myria | Connecting the world through play"
msgstr "Myria/ 플레이를 통해 세상을 연결시킴"

#: src/pages/studios.tsx:336
msgid "Myriaverse is the wider social metaverse connecting players, communities and guilds. Players will be able to quest, explore, craft, invest and so much more. The ever expanding Myriaverse is a virtual society and economy that offers bountiful earning opportunities for the brave adventurer."
msgstr "미리아버스는 플레이어들, 커뮤니티 및 길드를 연결시키는 더 광범위한 메타버스이다. 플레이어들은 탐구하고, 탐색하며, 투자 및 그 이상의 것을 할 수 있을 것이다. 지금까지 확장해온 미리아버스는 용감한 모험가들에게 풍부한 수익 기회를 제공하는 가상 사회 및 경제이다."

#: src/components/ecosystem/Backbone.tsx:13
msgid "Myria’s <0>Ethereum L2 scaling solution</0> uses ZK-Rollup to enable dApps to achieve unlimited scale, low transaction fees without sacrificing on security."
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:78
msgid "Myria’s <0>Ethereum L2 scaling solution</0> uses zero-knowledge technology (zk-STARKs) to “roll-up” or bundle thousands of L2 transactions into one single transaction. This then sends a validity proof back to the main blockchain, preserving the security of L1 Ethereum. Myria’s STARK-based zkrollup solution powered by Starkware enable NFTs and dApps to achieve unlimited scale, low transaction fees without sacrificing on security."
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:18
msgid "Myria’s NFT store and marketplace infrastructure is purpose built for blockchain games and optimized to support the players journey."
msgstr ""

#: src/components/GetInTouch.tsx:23
msgid "Name is required!"
msgstr "이름을 요구함!"

#: src/components/Footer.tsx:111
msgid "News"
msgstr "뉴스"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:263
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:178
msgid "No matter the shape and size of your avatar, use the same NFT on them all. Buy once, use on any character. Designed to be interoperable."
msgstr "당신의 아바타의 모양과 크기가 어떠하든, 그들 모두에 대해 동일한 NFT를 사용한다. 일단 구매하고, 모든 캐릭터를 사용한다. 상호운용되도록 설계된다."

#: src/pages/nodes.tsx:213
msgid "Node owner rewards"
msgstr "노드 소유자 보상"

#: src/pages/nodes.tsx:51
msgid "Node owners will also be rewarded with NFT drops and tokens based on their reputational score as node operators and general community members."
msgstr "노드 소유자들은 또한 노드 운영자 및 일반 커뮤니티 구성원으로서 자신의 명성 점수에 기반하여 NFT 드롭과 토큰으로 보상을 받게 될 것이다."

#: src/components/Footer.tsx:47
#: src/components/Header/Header.tsx:41
msgid "Nodes"
msgstr "노드"

#: src/components/Header/Header.tsx:60
msgid "OUR SOLUTION"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:164
msgid "Only 55,000 Myria node licenses will ever be released."
msgstr "단지 55,000 Myria 노드 라이선스가 출시될 것입니다."

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:30
msgid "Open and permissionless"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:357
#: src/pages/team.tsx:267
msgid "Our Experience"
msgstr "우리의 경험"

#: src/pages/about-us.tsx:329
#: src/pages/for-gamers.tsx:122
msgid "Our Principles"
msgstr "우리의 원칙"

#: src/components/Footer.tsx:75
msgid "Our Solutions"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:311
msgid "Our Vision"
msgstr "우리의 비전"

#: src/pages/for-gamers.tsx:152
msgid "Our games"
msgstr "우리의 게임"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:73
msgid "Our solution"
msgstr ""

#: src/components/Header/Header.tsx:80
msgid "Our team"
msgstr "우리의 팀"

#: src/components/Header/Header.tsx:76
msgid "Our vision"
msgstr "우리의 비전"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:325
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:197
msgid "Own your metaverse identity"
msgstr "당신의 메타버스 아이덴티티 소유"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:242
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:152
msgid "Own your metaverse identity. Anywhere. Any game."
msgstr "당신의 메타버스 아이덴티티 소유: 어디든. 모든 게임."

#: src/pages/about-us.tsx:197
#: src/pages/team.tsx:189
msgid "Partner Lead"
msgstr "파트너 리드"

#: src/pages/about-us.tsx:233
msgid "Play & earn"
msgstr "플레이 & 벌기"

#: src/pages/studios.tsx:255
msgid "Powered and governed by <0>$MYRIA</0>"
msgstr "<0>$MYRIA</0>에 의해 작동되고 지배됨"

#: src/pages/about-us.tsx:260
#: src/pages/for-gamers.tsx:46
msgid "Powered by the community"
msgstr "커뮤니티에 의해 작동됨"

#: src/pages/nodes.tsx:200
msgid "Powered by the community of player-run nodes"
msgstr "플레이어 가동 노드 커뮤니티에 의해 작동"

#: src/pages/nodes.tsx:191
msgid "Pre register now"
msgstr "이제 사전 등록"

#: src/components/Subscribe.tsx:62
msgid "Pre register to stay up to date"
msgstr "현재까지 사전 등록 유지"

#: src/pages/about-us.tsx:89
#: src/pages/team.tsx:144
msgid "Product Lead - Blockchain"
msgstr "제품 리드 – 블록 체인"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:48
msgid "Provide your players with a protected experience and ensure your business understands critical regulatory compliance components."
msgstr ""

#: src/pages/for-gamers.tsx:167
msgid "Pupose-built infrastructure"
msgstr "목적-기반 시설"

#: src/components/home/News.tsx:19
#: src/components/home/News.tsx:36
msgid "Read more"
msgstr ""

#: src/components/Program.tsx:12
#: src/pages/studios.tsx:356
msgid "Receive $MYRIA and limited edition NFT rewards whilst supporting the Myria network"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:224
msgid "Releasing soon"
msgstr "조만간 출시"

#: src/pages/nodes.tsx:182
msgid "Run a node and earn <0>$MYRIA</0> and NFT rewards"
msgstr "노드 가동 및 <0>$MYRIA</0> 및 NFT 보상 받기"

#: src/pages/about-us.tsx:326
#: src/pages/for-gamers.tsx:119
msgid "SHIFTING POWER BACK TO THE PEOPLE"
msgstr "사람들에게 동력을 돌려줄 것"

#: src/components/Header/DesktopHeader.tsx:102
#: src/pages/for-developers/index.tsx:44
msgid "START BUILDING"
msgstr ""

#: src/components/Subscribe.tsx:91
#: src/components/for-developers/BuildYourBlockchain.tsx:27
msgid "SUBMIT"
msgstr "제출"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:21
msgid "Safely programmable"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:27
msgid "Save time. Ship faster."
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Ethereum.tsx:325
msgid "Scaling blockchain gaming on Ethereum"
msgstr ""

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:11
msgid "Secure and scalable"
msgstr ""

#: src/components/Subscribe.tsx:66
msgid "Sign up to our newsletter to for development updates, token and NFT drops, and exclusive promotions."
msgstr "개발 업데이트, 토큰 및 NFT 드롭, 및 독점 홍보를 목적으로 우리의 뉴스레터에 서명할 것이다."

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:25
#: src/pages/for-developers/solution.tsx:34
msgid "Simpler formal verification of contracts due to safe VM architecture"
msgstr ""

#: src/components/Program.tsx:38
msgid "Start now"
msgstr ""

#: src/components/Footer.tsx:51
#: src/components/Header/Header.tsx:47
msgid "Store"
msgstr "스토어"

#: src/components/GetInTouch.tsx:31
msgid "Subject is required!"
msgstr "대상 필수!"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:9
msgid "Supercharge your project"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Ethereum.tsx:96
msgid "Support unlimited scalabiltiy, delivering up to 5,000+ TPS"
msgstr ""

#: src/pages/studios.tsx:268
msgid "TOKEN LAUNCH COMING SOON"
msgstr "토큰 판매 개봉 박두"

#: src/components/Footer.tsx:100
msgid "Team"
msgstr "팀"

#: src/components/Footer.tsx:192
msgid "Terms | Privacy"
msgstr "팀/프라이버시"

#: src/components/GetInTouch.tsx:107
msgid "Thank you for message. We will be in touch within 24-48 hours!"
msgstr "메시지 감사드립니다. 우리는 24-48시간 내 연락 드리겠습니다."

#: src/components/Subscribe.tsx:84
msgid "Thank you for subscribing!"
msgstr "구독해 주셔서 감사드립니다!"

#: src/pages/nodes.tsx:203
msgid "The Myria chain is supported by a network of player-run nodes. Use your home computer to become a node operator and receive rewards and benefits for your contribution to the ecosystem."
msgstr "Myria 체인은 플레이어 가동 노드 네트워크에 의해 지원된다. 당신의 가정용 컴퓨터를 사용하여 노드 운영자가 되고 생태계에 대한 당산의 기여로 보상과 혜택을 받을 것이다."

#: src/pages/for-gamers.tsx:170
msgid "The Myria ecosystem is built on Myria blockchain, our Ethereum L2 built for gaming. Our team have developed proprietary technology to make the gaming and trading experience seamless, including a decentralized exchange, marketplace, and cryptocurrency wallet."
msgstr "Myria 생태계는 Myria 블록 체인에 기반하고, 게이밍에 대해서는 이더리움 L2에 기반한다. 우리 팀은 독점 기술을 개발하여 게이밍과 거래 경험을 아주 매끄럽게 만들고, 이에는 분권화된 교환, 마켓 플레이스 및 암호 화폐 지갑이 포함된다."

#: src/components/ecosystem/Backbone.tsx:47
msgid "The Myria platform is supported by Myria Nodes. Being a <0>Myria Node</0> operator means that you will receive limited edition NFTs, token rewards and more."
msgstr ""

#: src/components/ecosystem/Platform.tsx:30
msgid "The comprehensive blockchain gaming platform"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:10
#: src/components/for-developers/Myria.tsx:28
msgid "The easiest way to launch your blockchain game"
msgstr ""

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:224
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:129
msgid "The new standard for interoperable NFTs"
msgstr "상호 운용 가능한 NFT 용 신규 기준"

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:165
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:64
msgid "The world’s first Morphing NFTs™"
msgstr "세계 최초 모핑 NFTs™"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:39
msgid "Tokenomics consultancy"
msgstr ""

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:205
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:105
msgid "Trailer Coming Soon"
msgstr "트레일러 개봉 박두"

#: src/pages/for-developers/solution.tsx:15
msgid "Transparent (no trusted setup) and post-quantum secure"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:167
#: src/pages/team.tsx:159
msgid "UI/UX Lead"
msgstr "UI/UX 리드"

#: src/pages/studios.tsx:333
msgid "Unified through the Myriaverse"
msgstr "미리아버스를 통하여 통일됨"

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:21
msgid "Unlock immense scale"
msgstr ""

#: src/pages/nodes.tsx:35
msgid "Voting rights"
msgstr "투표권"

#: src/pages/about-us.tsx:235
msgid "We aim to build a world where gamers can play the games they love and also earn rewards at the same time."
msgstr "우리는 게이머들이 자신이 사랑하는 게임을 하면서 동시에 보상을 받을 수 있는 세상을 만드는 것을 목표로 하고 있습니다."

#: src/pages/for-developers/index.tsx:52
#: src/pages/for-developers/solution.tsx:147
msgid "We are funding the builders and creators to power the future of blockchain gaming. Apply for grant consideration."
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:249
#: src/pages/for-gamers.tsx:35
msgid "We believe players should have true verifiable ownership and control over in-game assets."
msgstr "우리는 플레이어들이 진실로 인증 가능한 소유권을 가지고 게임 내 자산에 대해 통제하여야 함을 믿는다."

#: src/components/ecosystem/Backbone.tsx:62
msgid "We bring together everything that is required to build a decentralized, scalable and secure digital asset and blockchain gaming platform"
msgstr ""

#: src/pages/for-studios.tsx:23
msgid "We provide a full suite of blockchain infrastructure on the Myria chain, our Ethereum L2 built for gaming."
msgstr "우리는 Myria 체인에서 블록 체인 기반시설, 게임용 기반 이더리움 L2 전체 한 조를 제공한다."

#: src/components/for-developers/Ethereum.tsx:221
msgid "We provide easy-to-use solutions to help projects kickstart their blockchain gaming journey"
msgstr ""

#: src/components/for-developers/Myria.tsx:12
msgid "We work closely with you from onboarding to deployment, provide advice from technical support to best practice recommendations to unlock new revenue streams and opportunities."
msgstr ""

#: src/components/for-developers/BuildYourBlockchain.tsx:17
msgid "We would love to hear from you. Contact us and get started with your blockchain gaming journey today."
msgstr ""

#: src/components/JoinTheRevolution.tsx:25
msgid "We’re hiring, join the future of gaming"
msgstr "우리는 고용하며, 게임의 미래에 합류할 것이다."

#: src/pages/nodes.tsx:111
msgid "What are the software and hardware requirements to run a node?"
msgstr "노드 가동에 필수 소프트웨어 및 하드웨어는 무엇인가?"

#: src/pages/nodes.tsx:62
msgid "What is a Myria node?"
msgstr "Myria 노드는 무엇인가?"

#: src/pages/nodes.tsx:82
msgid "What rewards do Myria node operators receive?"
msgstr "Myria 노드 운영자들은 무슨 보상을 받는가?"

#: src/pages/nodes.tsx:144
msgid "When will Myria node licenses be sold?"
msgstr "Myria 노드 라이선스는 언제 판매될 것인가?"

#: src/components/Footer.tsx:94
msgid "Whitepaper"
msgstr ""

#: src/pages/about-us.tsx:122
#: src/pages/team.tsx:176
msgid "With 15+ year experience working in the gaming industry, Antonio has contributed to some of the worlds leading titles and brands such as The Witcher, Disney and more."
msgstr "게임 산업에서 15년 이상의 작업 경력을 갖춘 안토니오는 Witcher, Disney 등과 같은 세계의 주도적인 타이틀 및 브랜드 일부에 기여해 왔다."

#: src/components/interop/DesktopInterop.tsx:245
#: src/components/interop/MobileInterop.tsx:154
msgid "Your NFT is your digital identity. Take your NFT with you on your metaverse explorations. Equip and level up in different games and worlds. Truly own your metaverse identity with Myria."
msgstr "당신의 NFT는 당신의 디지털 아이덴티티이다. 당신의 메타버스 개발에서 자신의 NFT를 취할 것이다. 다른 게임과 세상에서 장비를 갖추고 레벨을 높일 것이다. 진실로 Myria와 자신의 메타버스 아이덴티티를 소유할 것이다."

#: src/pages/nodes.tsx:197
msgid "a decentralized ecosystem"
msgstr "분권화된 생태계"

#: src/components/JoinTheRevolution.tsx:22
msgid "join the revolution"
msgstr "레볼루션에 합류 "

#: src/components/ecosystem/Diagram.tsx:13
msgid "view now"
msgstr "바로보기"
